覺唔覺依家好有大戰前夕feel？

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！